GtI mk6換車

啱啱發完夢返屋企嗰陣大雨到睇唔到路撞左落個路肩位到個頭泵把爛哂想換車但budget唔夠想問下如果換mk6 golf r會唔會好不智？ 因為見golf r mk6用舊偈 定換Mk7 gti好？

Golf r
GtI mk7

mk7 Gti

但差唔多50/50

上7代gti啦 換返同一代同無換車有咩分別

個垃圾四驅冇乜用
買Mk7 GTi chip上去仲勁

7袋stage 1已經有310匹，同6r 一樣，mqb底盤好操控，車又新啲,6r得張櫈好j

有新買新
除非對mk6 r好有愛

如果全原裝唔改呢？

唔好買golf

唔改你買GTi或者R嚟做乜
型又唔型
快又唔快
大又唔大